一年前 校長條八婆踢咗我出校

佢同我講 阿木 你不如唔好叫阿木啦 你索性叫條廢柴啦

你揸GTR?

你條女係雞黎呀

後尾我諗得好清楚 我要做車手 一年之後我已經係秋明山車神 speedstars車隊嘅老闆

三萬蚊果隻呀

你揸緊gtr?

知唔知咩係神 神以前都係人 只不過佢做到人做唔到嘅嘢 之後佢就係神

屋企有個藍絲老豆點算好

個friend賣豆腐？

帶佢上轉秋名山

係咪呢叫你冷靜啲㗎啦 就係因為你唔冷靜所以搞成咁樣樣

粉腸

邊有人搭車會嘔咖

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

開名啦屌你老母

不了驚自爆

你講好啦，唔好郁手呀

我矛車牙

即飄移咁 一入彎 拉一拉手掣 架車bei一bei咁
咁又點呀 型囉

咁架車咪慢咗囉

夜麻麻包住個頭 肯定係gay嘅

人有時做嘅嘢,神閒唔中都會做下